
                      Comedia navideña bien yankee enfocada en las personalidades patológicas de las madres de 3 amigas. Situaciones desopilantes, picarescas, muy buenas actuaciones y un típico "Happy end" como telón de fondo. Cumple su objetivo.
        
            